陪我講 陪我講出

我們最後何以生疏...